［蒼井空是中國的］外國廚師包餃子惹熱議 內地網民批侮辱餃子

內地網絡近日熱傳一段外國廚師「包餃子」的短片，由於其包餃子的手法特別，迅速在網上爆紅，甚至引起網民熱議，有人就批評該廚師是在「侮辱餃子」。

從網傳的短片可見，外國廚師不是一張麵皮包一個餃子，而是攤開一張大麵皮，擠上成排的內餡，然後將大麵皮折一半翻上去，蓋好一整排餡料，並且壓實，最後用帶齒輪的滾刀一滾，像切饅頭般來切，就包好所謂的「餃子」。

不少網民直斥是在侮辱餃子，「你們考慮過餃子的感受嗎？」「恕我直言，你這是在侮辱餃子！」也有網民大讚，「不會包的人可以借鑑」、「好聰明的外國人」。但有人指出，「這不是中國傳統的餃子，而是意大利餃子」。

這不是中國傳統的餃子，而是意大利餃子

人地點樣包餃子都要支那人理

片？

玻璃心到

上網睇咗
意大利餃好似真係咁整

比大家參考下
十足佢文字描述個做法

遲下整risotto都要比支那狗屌

果d唔係叫法式雲吞咩?

睇左

支那畜真係痴撚線

係咪唔知咩係ravioli

呢位係Jamie Oliver個師父,乜佢地有資格枇評咩

支那人係咪唔知雲吞唔係東方特有

餃子被支那化
自古以黎餃子都係支那發明的

仲諗緊點解入到嚟有啲拮腳

原來支那人玻璃心碎到一地都係

關中國咩野事?

中國人：pizza意粉通通係馬可勃羅從中國引入意大利

人地啲餃子都冇毒 對中國人民好大侮辱

支那狗又再一次柒出國際

應該係

但中国人做乜鳩就唔知

北佬事
唔關我地事

「你們考慮過餃子的感受嗎？」「恕我直言，你這是在侮辱餃子！」

似假膠多d

支那可以用常理去理解？